有冇人知BU CIE attendance要幾多

呢兩日罷課驚attendance唔夠求解

睇course outline

Course enrollment係咪同一樣嘢嚟

Course enrollment入面個表嘅units代表咩有冇人知

今年冇計attendance了

！！好 多謝絲打